想玩管弦樂團/弦樂團 有無介紹？

本人玩小提琴 有8級
唔算跟名師 又唔係音樂系畢業
以前玩過幾年唔出名既管弦樂團
之後停左
現家想再參加番 但無從入手...

有無d門檻唔高
又定期有表演既樂團介紹？

hkpmo 門檻唔高